屌你老尾 啲曼狗駛唔駛開咁多po?

成個波台都曼聯討論區
嫌隊波柒唔夠？

博吾刀

未撚試過贏波呀
開心下得唔得呀